[唔識計] 10000 mAh 電接駁到 5V 0.6A o既 device.. 可維持幾耐?

轉換率？

16個鐘?
利申：小學畢業

lithium battery nominal voltage 3.6-3.8v

當 3.6-3.7v

轉換效率？

可唔可以當 100%?

電實生活通常6成